Dank God voor die genade in ieder geval, hoewel het bewijs is verschrikkelijk.
Toen ik mevrouw Mina slapen in de heilige cirkel, nam ik mijn weg naar het kasteel.
De hoefsmid hamer die ik nam in de wagen van Veresti nuttig was; hoewel de deuren waren allemaal open ik brak ze uit de roestige scharnieren, zodat sommige slechte bedoelingen of onbezonnen kans moet sluiten, zodat die wordt ingevoerd kan ik er niet uit komen.
Jonathan bittere ervaring gediend als mij hier.
Door geheugen van zijn dagboek vond ik mijn weg naar de oude kapel, want ik wist dat hier mijn werk lag.
De lucht was benauwd; het leek alsof er zwavelhoudende rook, die soms maakte me duizelig.
Er was een brandende in mijn oren of ik hoorde van verre het gehuil van de wolven.
Daarna heb ik me bethought van mijn geachte mevrouw Mina, en ik had verschrikkelijke situatie.
Het dilemma had me tussen zijn hoorns.
Haar had ik niet durven nemen in deze plaats, maar liet tegen de vampier in dat heilige cirkel; en toch is ook daar zou de wolf!
Ik wil dat mijn werk leg hier, en dat voor de wolven we dienen , indien zij God's wil.
In ieder geval pas dood en vrijheid.
Dus heb ik gekozen voor haar.
Had het maar is voor mezelf de keuze was makkelijk, de muil van de wolf waren beter uit te rusten dan het graf van de vampier!
Dus ik maak mijn keuze om verder te gaan met mijn werk.
Ik wist dat er ten minste drie graven te vinden--graven die bewonen; dus ik zoeken en zoeken, en ik vind één van hen.
Ze lag in haar liefje slapen, zo vol van leven en wulpse schoonheid dat ik rillingen alsof ik kom doen vermoorden.
Ah, ik betwijfel niet dat in oude tijd, wanneer zulke dingen waren veel een man die uiteengezet te doen tegen een dergelijke taak als de mijne, die te vinden is op de laatste zijn hart falen hem, en dan durft.
Dus hij vertraging en uitstel en vertraging, tot het loutere schoonheid en de fascinatie van de baldadige Un-Dead gehypnotiseerd hebben hem; en hij blijft, tot zonsondergang , en de vampier slapen.
Vervolgens de prachtige ogen van de eerlijke vrouw open en kijk liefde en de voluptueuze mond een kiss--en man is zwak.
